Je manieren zijn van dat stille en gemelijke en soort van hangdog, dat ik me in mijn leven en mijn ziel schaamde, Sydney!” "Het zou heel goed zijn voor een man in je praktijk aan de bar, om je voor iets schamen, "antwoordde Sydney; "Je zou veel verplicht moeten zijn ... tegen mij.
"Op die manier zul je niet uitstappen", voegde Stryver zich weer toe en nam de dupliek op hem; "Nee, Sydney, het is mijn plicht om het je te vertellen - en ik zeg het je naar je gezicht om je goed te doen - dat je een duivelse slecht-geconditioneerd bent kerel in dat soort samenleving.
Je bent een onaangename kerel. '
Sydney dronk een bumper van de stoot die hij had gemaakt en lachte.
"Kijk me aan!"
